唔識揸車咪撚揸啦

屌你老母次次搞撚到塞死哂先安落，尤其啲私家車，屌你老母好撞唔撞塞起條中線把撚咩